認真，凱匯個廣告bgm幾好聽

咁嘅廣告質素，再加口咁嘅價
搞到我呢啲廢淡都想買

有無人cut出嚟做鈴聲比我同啲準業主日日J?

買到未呀咁

整首音樂就引到你擺低幾百萬，啲錢都幾易搵

係幾正

我覺得如果賣樓用billy jean is not my lover
But the kid is not my som
第一日最少賣到一千伙